支持viutv 罷睇tvb d劇 仲自己東張吹捧自己全城追睇

仲話醫護最愛

Tvb係醫護界敵人呀

教束幾好睇

中信照妖鏡